[多圖]呢家咩質素既港女都做到KOL

拋磚引玉 啲PR係咪盲？

冇人想知，呢D就有圖，屌

最撚癲係呢班豬西身邊都有班牛鬼蛇神讚佢地靚女

又唔打慎入

有西就係女神

屌你老母，邊個話靚女先可以做kol

多圖就真係多圖

真係差啲喎

第一張有啲似劉以達

你呢啲圖證明唔到佢係KOL
你只係證明到"佢以為自己係KOL"

差啲？

下面幾十個留言 應該互相幫對方做梅

平時多圖得一張
呢個post點解咁多張相架

睇到第一張 即刻碌到最底 skip其他圖

pr唔係盲，d viewer係盲姐

果班係咪做媒，咁撚醜。。。唔係，係醜撚到仆街，邊撚個食得落

大佬呀，唔好咁痴線啦

笑死 第一張個個有11k followers

我都知呢排市道唔好，可能唔夠宣傳費，但都唔好咁濫，揾d咁既質素呀，趕客呀大佬

而家，依家，pls

以為第一張豬西
點知碌落去佢係最好樣果個已經係

笑撚死